一人一檢舉個賣料仔

呢條賣料仔幾勁

條link係到 睇下可唔可以整到佢ac都冇埋

港父係咪想迫死人地

佢咁呃人唔係路

指條明路比佢

咁撚蠢點呃人呀 腳踏實地啦

tg：Hugo1991
又有新tg可以用

tg：ballking90

搵兩餐姐, 父狗使唔使逼到咁盡呀

想睇佢ifc 又借錢又做外賣仔又做賣料仔

推

父又想x人

開過新AC容乜易...

樓主揾佢轉移視線
已經無人提車路士輸畀阿仙奴

有無懶人包

樓主喊撚左兩晚

佢想殺死

佢做人係咁盡

個po 頭幾個comment 已經夠好笑啦

佢黃架 唔好分化啦

快檢舉

樓主？

檢舉賣料個外賣仔ig啊